有冇人最近番睇咗十年嘅自焚者？

當年誇張荒謬 而家已經成為日常 不再荒謬

同上次睇嘅感覺好唔同好down

維持著我意志的，不是仇恨，是希望。

Fire linking
Bonfire Lit

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

有無人仲未睇過？睇到喊

啱啱見到netflix有就睇番 唉 真係so true 其實可以睇埋本地蛋 有幾句都真係好高質

btw 我真係唔係幾明標本嗰度